有無人小學果陣好鍾意星期五

食完飯就課外活動 之後放學同同學仔周圍去玩溝女 之後又2日唔洗返 爽過射精

你屌鮑姐爽啲

仲可以同鮑姐出街

你小學嗰陣鮑姐幾歲？

屌到鮑姐潮吹

打緊工都好鍾意星期五

而家你開po講咩都關鮑姐事

鮑姐